宜家第一個要屌嘅係垃圾助養Channel，幾千蚊中資M記coupon 係咁入貨

.■■■■■■
■■■ ■ ■■
■€一 ● - ●
. . . \. . . . 皿
. . . . . . ... .......... 輸民意架